（招人）識寫app或者讀過遊戲美術設計的你入一入黎

小弟黎緊會參加一個ACG青年創業比賽，以開發一個手機線上遊戲為參賽作品。現需：

1. 遊戲程式開發員
2. 遊戲原畫師

另外符合以下條件優先考慮：
18歲-35歲（大會要求）
對港澳台地區手機線上遊戲市場有一定了解
熟悉手機遊戲公司一般運作

分紅方面：3：3：3：1（程式開發員：遊戲原畫師：企業策劃：本人）

詳細d黎講，假設我地個團體獲得獎金10萬，遊戲程式開發員、遊戲原畫師同企業策劃均會獲得三成獎金即3萬港元為酬，而本人則獲一成。

有意請tg到時再講details

tg：iamterrytoogood

你負責報名就拎一成？

樓主負責組織
你估易做
你有本事你唔做

唔系，我負責遊戲劇本編寫，遊戲角色人格設定，世界觀建構等等。

推一推

無錢又無人脈 開張空頭支票上黎連登搵水魚

師兄，有錢有人脈，咁都唔洗參加個比賽了

程式開發起碼分一半，如果唔係冇咩可能請倒人

得果10皮 寫既成本都唔只喇

假設阿

人工呢?

IT 狗 眼中只有錢

On 9

企業策劃都係佢，所以分四成

系你老母咩 字都唔識打學人做劇本編寫

？
咁如果係十萬嘅話梗係唔止

屌你老母你會唔會免費同人打工呀，你知唔知寫個app要花幾多時間？

原來係寫app同埋寫server side
仲要得三成

一個it狗打全場得3成

魔戒背景 + 龍球角色 + 哈利波特劇情

手機線上遊戲

小朋友係咁

遊戲中策劃係遊戲中既靈魂，佢一定熟悉遊戲開發每一個崗位要做咩（其實就係PM，另外一定係做過遊戲開發既某一個角色）你一係就好大口氣話你分50%，你有經驗 冇你唔得，一係就像徵式收1%，10%根本就不倫不類

因為佢都係鳩吹
寫故事無美術同程式執行咪又係等死